有無好好笑嘅笑話或者圖分享？ 好悶蛋

仲有無好笑啲？

=.=''

你行埋塊鏡度,望住自己.你就會笑到胃抽筋